```console
flake8 src/
```
Эта команда запустит Flake8 на всех файлах в указанной папке и выведет любые обнаруженные стилистические ошибки или предупреждения.
Таким образом, использование Flake8 поможет вам поддерживать чистоту кода, следовать стандартам оформления и улучшить качество вашего Python-кода.



Black - это инструмент для автоматического форматирования кода на Python согласно определенным стандартам оформления. Он помогает поддерживать единообразный стиль кода в проекте, делая код более читаемым и легким для поддержки. 
```console
black src/main.py
```
Команда отформатирует файлы в директории src согласно параметрам оформления, заданным в Black.